<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<pr>
    <metadata>
        <keyname>DWEB2019::Teste::A80229</keyname>
        <title>Teste Prático</title>
        <subtitle>Teste da Unidade Curricular de Desenvolvimento de Aplicações Web</subtitle>
        <supervisor homepage="http://www4.di.uminho.pt/~jcr">José Carlos Ramalho</supervisor>
        <bdate>16 de janeiro de 2020</bdate>
        <edate>16 de janeiro de 2020</edate>
    </metadata>
    <workteam>
        <worker>
            <identifier>a80229</identifier>
            <name>Filipe Pimenta Oliveira Monteiro</name>
            <email>a80229@alunos.uminho.pt</email>
            <git>https://github.com/pimonteiro</git>
        </worker>
    </workteam>
    <abstract>
        <p>
            No primeiro exercicio foi pedido a criação de uma API de dados fornecidos num XML sobre músicas. Este documento foi
            depois transformado em JSON usando o link (http://www.utilities-online.info/xmltojson/), assim como ajustar o ficheiro para ter apenas uma lista de objectos,
            e por fim importado usando o comando:
            mongoimport -d obras -c obras --jsonArray arquivo.json de forma a utilizar o Mongodb como forma de persistência.
        </p>
        <p>
            No segundo exercicio foi pedido responder a umas questões.
        </p>
         <p>
            Q: Quantas Entidades estão catalogadas? R: 546 entidades
         </p>
         <p>
             Q: A que Tipologias pertence a Entidade "Autoridade para as Condições de Trabalho" (ent_ACT)? R: AP(Administração Pública) e ASF (Autoridades de supervisão e fiscalização)
         </p>
         <p>
             Q: Em que processos a entidade "Autoridade Nacional de Segurança Rodoviária" (ent_ANSR) participa como Iniciador? R: Processo 400.10.056
         </p>
         <p>
            Q: De que processos é dona a entidade "Colégio Militar" (ent_CMil)? R: Processo 750.20.601
         </p>
        <p>
            Neste foi pedido também a criação de uma aplicação que se alimenta de uma API de dados fornecida. Da API ela
            retira todas as entidades e lista-as na homepage, com links para cada uma individualmente populada com as suas informacoes.
            Dentro desta, existem links para mais informaçao na página original da API.
        </p>
        <p>

        </p>
    </abstract>
    <deliverables>
        <deliverable path="pr.xml">Project Record (XML).</deliverable>
        <deliverable path="ex1">Exercício Nº 1</deliverable>
        <deliverable path="ex1/arquivo.json">XML convertido para JSON</deliverable>
        <deliverable path="ex2">Exercício Nº 2</deliverable>
    </deliverables>
</pr>
